頭搖又尾擺 飄移境界 不想表態不想表態被放大

人民幣要瀨 收台byebye

不想表態只想奶共被放大